[自爆] 上左咁耐連登 決定左自貼

CD-ROM 冇得睇

絲打收唔收兵

pm

已射

無所謂啦 無咩人識我
Btw我唔收兵的

搏咩

pmed

絲打好靚女
做會員真好

借刀？

做朋友ok

巴打你好

唔係啦

Ok👌

wa真係有圖
好在無pm功能
實爆pm

好撚柒

想奶張紙

好撚正

真係有圖

sorry

絲打有冇男朋友

貼你對C cup上黎睇講 連樣

有圖咩

痴線

咁又無🤔

又偷人相

都無相

夠16未

傻左咩 同埋我其實得b

點睇到二字起啦

19啦

pm plz

絲打做我女友好嗎

咁後生點解要放棄自己

Link?

當我睇完你個帖，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲…我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔…你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

好正
How much

垃圾

我愛絲打

絲打 做個fd

屌你老母，偷人圖

佢IG應該今晚可以破萬follow

屌你肥婆

見你開左ac 我share多個ac出黎啦 係要就快手啦

似小學生

樓主小六？

絲打好靚

開放post copy過黎?

我ig private架

咪撚咁狗啦

不懂規矩

Account 名 plz

識你真人 做咩作大

娘娘我愛你

偷相狗

個頭柒到

謝謝分享自貼

有冇男朋友

好多厹

屌笑死

絲打

條女好正 但絲cup悲B唔正

豪仔同學？

ig個icon 成隻zombie咁

屌

係幾靚女
不過無腦

收收人奶腳指

恭喜連登升格同5p咁高咁大
係咪自貼台

追post追到傻 究竟幾多人真係信自貼拎到邀請碼
真係咁做嘅話 同5p有咩分別

借刀定收兵？

樓主貼我個樣做咩

真係有人信係自貼

冇上一日連登，究竟發生咩事 真係咁多人自貼拎code？

笑

sc都有埋？

Btw做咩你有我d相架

More啦屌

Be fd?

Be你老母呀我

絲打pm

做老母都好
我想飲你奶

有無ig呀

做個fd子好嗎

上面有 但private

屌你老母 笑左出聲

不會 相片保密！

呢個po好好笑

有波路

好正 好想啜佢波波

柒到呢

好彩係會員。有相睇

睇唔到

咪撚玩人啦 雖然依個絲打好靚

笑撚死

呢個cdrom黎 想做絲打不成被人吊出黎

h

留明跟進

絲打留個tg交流下

留你老母個閪呀我

Signal ah sister

有圖都有負評既?
絲打好靚女

射

屌你從高登睇你到依家同我嚟講自爆？

做乜鳩

正

死返5p啦豬閪

絲打靚女

全香港都識呢位絲打啦今晚

我正係想知佢IG過萬follow未？

無得玩IG所以無得follow

id呢屌你老母

Private架 得800幾人

I咩D呀 濛清

睇唔到就係慘 想睇就問啦

咁童顏既

好似係k 字頭問髮型個巴打

ong9

Pm me

連登無毒L

笑左

CccccccC

屌過......仆你臭街變性人黎

又玩豪哥
放過人啦 我怕佢抗唔住壓跳海呀

隔黎po好似有幾條仲正

Ccccccc

咪咁撚賤啦屌你老母

借刀

真係好撚多On港豬

你冷靜啦 唔好咁痴線

已經有人出賣左你

笑西肉便器

DGS妹？

[/member][/member][/member][/member][member][member][member][member][member]

［/member]好撚正又要打j[/member]

放過人地啦

好撚狗

搞到人哋ig都剷埋

剷你老母咩盲撚 search清楚啦

屌你好撚正

[member]交換電話啦

我由高登一直留意你 以為你係紅巴 點知

我又自爆be fd ok?

19歲

x2

男人都係短頭髮好睇d